有冇人可以喺張床攤一日

除咗食飯丶用廁所嗰D

攤一星期都得

邊個唔得？

輕鬆啦 一星期應該有六日都係咁

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

會有pressure ulcer

得眼活動到

考古 試過2星期 爭啲毒死左自己